# Someone else's prototype

 Unity 2018.2.14f1

+ Top-down
+ Shooter
+ Movimiento en 8 direcciones
+ Enemigo de larga distancia (elfo)
+ Enemigo de corta distancia (fantasma)
+ Sistema de vidas en base a corazones
+ Recolección de llaves para avanzar por el escenario

